今日經過半山 比狗抄左身份證

想問下會吾會有咩事 帶梗口罩 之後同個frd比人查同抄
不過問左幾句就放左我地走
知吾知係會用黎做咩
利申 好彩冇check電話 大量文宣

無得番大陸同做政府工？

以前都會抄你身分證啦

不過而家好難講

真心？

有冇人試過